係唔係警賊搜證過程有問題 控罪就告唔入?

如果從不合法 或不符合道德方式搜證
法官係唔係可以唔駛再理佢之後所有證據、證供等等?
有冇法律巴打可以講解下?

推~

法律我唔識
但好肯定佢地要入人罪
就會咩「證據」都有